其實揀女朋友揀a0 唔單止係乾淨咁簡單

至少佢唔會有個藉口話因為放唔低ex

試過就知a0女仔其實唔好
佢地唔識點拍拖 一定分手咁濟

同意，樓豬一定未同過a0女仔拍拖

拍得多都唔代表識拍拖

冇用

Agger
拖手都會話怕羞

慢慢開發你識條春咩

永遠得你氹佢 佢唔識點氹你點想處

a0 對愛情有不切實際嘅幻想
而且佢a0唔代表佢唔收兵

邊有咁多a0被你識

咁心急做咩

咁姐係條女未算想一齊住

你俾到幸福同安全感佢啊
佢洗乜出去收

a0 難搵d 定處難搵d

巴打接受到條女同其他男人拖手攬過even kiss埋

想識你既難搵d

絲打是咪a0

話明a0唔通個個無師自通識拍拖？

一定會因爲新鮮感同好奇想試下同其他男仔一齊嘅感覺

A0一定乾淨？

點會冇用？

心水ching 慢慢調教先係樂趣

有90％係乾浄 不過咩都唔識

你話丫？

處事成熟A0 vs 幼稚不成熟A5
前者

有朋友A0但係比人中出過 做左人sp
所以話溝A0唔係問題 不過要有共同朋友可以知佢底細

嘩 介紹給我

a0先正
自己慢慢調教，最緊要係佢仲好愛你果時將佢條低線拉低d，玩後門口爆sm少不了

底線

同過三個a0女仔拍拖，包括現任
個閪係乾淨既，不過直係會太過痴身

你有冇諗過有一日你地分手 佢從此就變成臭雞

你估我想a0?

點解a0=0性經驗？

同緊a0女朋友一齊緊
四年了

咁男朋友呢 a0 大家又點睇

岩呀 通常A0都好難行得長

係

我覺得係關性格&思想夠唔夠成熟事囉
就算條女係a10 性格唔好／思想唔成熟 照樣易散

你同過好多a0拍？

我朋友當年咪a0，同佢老公拍成十年先結婚，佢老公同佢一齊之前拍咗好多次拖，外人睇佢地係金童玉女，實質我朋友婚前婚後都偷食，對象唔止一個，而家出面都有個契家佬，佢老公仲以為執到寶，個老婆成世得佢一個男人

揀男人都係
拍過拖碌鳩就會開始臭

嘩 咁你唔講佢知?

你肯定係關a0事？佢本性係鍾意偷食 理得係a0定a380

見過佢老公幾次咋 我係覺佢老公好慘，又靚仔屋企又有錢，我朋友咁大個人都未做過野

佢自己講因為初戀就係佢老公，未試過其他男人所以會好奇，結婚係因為拍得太耐唔知點分手好

邊個話a0一定係處

如果將佢status改做a3
上述情況一樣會發生
因為一生人只試過同4個男人拍過拖，覺得仲未試夠，好奇想試下唔同嘅男人，結婚係因為同第4任拍得太耐唔知點分手好。

佢就係舉個相反既例子出黎，話俾上面d人知a0唔代表d咩嘛，咁都唔明

nonono 明明唔關a0事都要扯落去同a0一齊講
咁對a0呢個status好唔fair

你睇返上面我啲留言先啦 我一直都係話俾d人知a0唔代表d咩

希望你未來老婆係A380
一定好識啪拖

A0女仔係咪要去產房搵

你先係唔明喎

你講到咁
其實無論你係A0定A380 總之一日覺得未玩夠 都會因爲新鮮感同好奇想試下同其他男仔一齊

A0仲要一路都讀女校先慘 無限ff台劇韓劇情節

我女朋友之前係a0 我係佢第一個男朋友
宜家第八年

處就夠

agger見識過

女朋友唔一定要A0 A0唔代表到d咩
老婆就一定要係處

a0唔一定處

分左手就係下家既事啦

A0冇經驗好容易見多少少世面就被成熟男溝咗去

Lol樓主幾多歲

咁佢個例子咪支持你個立場架囉

A0女 無比較 經常會覺得人地男朋友好D 狗公好過你 就比帽你帶
利申試過

佢立場係 因為佢a0所以會對其他男人好奇，因為佢a0所以唔知點分手好。
而我立場係 無論a0定a380，都會對其他男人好奇，都會因為拍得太耐唔知點分手好。
你係真心膠定假膠？咁都睇唔明？

我a0

樓豬肯肯定係a0毒撚

A0女仔好難搞

咁如果大家都係a0

如果將來女友係 Lesbian 拗正得返嚟的？點計？

你sure拍緊?

拖手有無

唔同意 個個一開始都唔識 咪慢慢學 學到識為止
利申 而家女朋友a0 似係成熟過我咁🤷🏻‍♀️

青春o黎，好好珍惜，唔好聽連登仔講，自己同女友探索

兩樣正面 vs 兩樣負面

我見上面有人話A0係唔好喎

所以係 正負vs正負

破完佢處 佢即變A1

個Post既argument係：揾個a0女仔做女友好d

而佢舉左一個例子，我get到既係：
佢舉例子說明：就算係a0女仔，一樣有機會俾綠帽人戴。a0女仔唔一定好d
咁係咪同你相同立場阿？

就算講偏d，佢個立場係a0女仔會因為好奇而派帽，比拍過拖既女仔衰
立場上都比較傾向你果邊，認為a0女仔唔係好d

我話佢係支持你既立場（a0唔代表d咩），a0女仔唔一定好d，有咩問題？

麻煩你重新睇一次個post

我由一開始留言嘅重點就係反對「A0女仔無經驗、唔識拍拖、易散」

跟住我就講 「識唔識拍拖、易唔易散，其實好睇性格同思想成熟程度，唔關A0事」

例子：成熟A0 vs 幼稚A5 成熟A0反而冇咁易散

跟住就有巴打講咗個A0女人結婚外遇例子 目的想表達「A0唔識分手＋容易有外遇。」

咁我當然反對佢咁樣格硬拉埋A0黎講啦

「拍拖耐左唔識分手＋搞外遇」 呢兩件事同A0根本冇直接關係，無論係A0又好A380又好，都有機會發生喺佢地身上。

「無經驗、唔識拍拖、易散」「拍拖耐左唔識分手＋搞外遇」都同A0冇直接關係＝a0唔代表d咩＝a0只係status而非缺點

而果位巴打亦冇「a0唔代表d咩」呢個意思，佢只係純粹想將「唔識分手」「外遇」同A0扯上關係

連登小學雞 閱讀理解0分，仲要唔爬文就亂reply人地d argument

你認為「status同個女仔係咪好女友無關係」，我有冇get錯？
即係你反對「a0既女仔必定係好女友」，我有冇get錯？
果位巴打只係舉左個例子，話有個a0既女仔，結果都出軌，說明「有a0既女仔唔係好女友」，即係反對「a0既女仔必定係好女友」

咁係「a0既女仔必定係好女友」依個argument入面，佢同你都係反對，岩唔岩阿？

至於佢係咪覺得a0就一定會「唔識分手」「外遇」，佢根本都冇講清楚，佢只係舉左個例子，係你自已推論佢舉例有個a0女仔有外遇，佢就覺得a0女仔一定有外遇

唔通我話：前幾日有個a0既男仔殺人，原因係佢覺得人生冇希望，就一定等於我認為所有a0男仔會殺人？

Show Blocked User - 用戶名稱太撚長
你係咪未食藥 神智不清

wow

咁既post都會有罵戰

內容太撚長

佢有得呢種諗法邊撚會理呢d